英國人特別嘅抗疫方法 超白痴

新冠肺炎全球大流行，歐美成為新的疫情震央，人心惶惶，個個怕受感染。在英國肯特郡黑爾訥灣，一名大媽因為害怕接觸病毒，竟然用上充氣球作為防疫的道具，不但在街上走，還走進超市購物，引來路人的目光，以及網民的熱議。

甘都得 唔怪得知首相都瀨咗嘢

不如直接d帶埋安全套喺個頭重好啦

全部人都吾帶口罩
佢地以為武漢病毒好似一般傷風感冒甘